老解係邊境集結？

驚唔驚先？

最驚佢唔黎 唔黎正契弟

混哂入警察到啦。

夠膽就光明正大入黎！

好驚呀我

好驚佢唔嚟

好撚驚呀